★麥當勞新增人手送餐服務，増聘10,000人！

香港麥當勞董事總經理黎韋詩強調，不會因點餐愈趨自助化而削減人手，反而因應設自助點餐系統的分店新增送餐服務，今年內會增聘人手，計及人手流失，今年會增聘8000至10,000名員工，下月亦會加薪，加幅約4%。

一萬人

$30特價餐不是夢

直逼巴士公司員工

加薪4%，即係又加價10%啦

Buy hongkonger Hire hongkonger

20蚊餐都已經加左2成價 屌

全民同麥當當打工. HKSAR 變 HKMAR

炒人唔得請人唔得加薪唔得凍薪唔得減薪唔得

最好就乜都唔做然後減價
經濟停滯

幾時都話咁鍾意共產點解唔返支那住

變左國企就自然要承擔社會責任！

要求M記派錢

你幾歲 重信緊共產黨=共産主義呢個童話 ？

廢老又有工開

我見間間鋪都唔夠人
點樣請多一萬人

因應新增在下午6時後的送餐服務，會額外聘請500名顧客服務員。

6點後先送餐又ok，仲諗緊全日都送會做死啲員工

又吹水請人 依家好多m記都唔夠人手

執柒咗佢啦

唔咁講，點加你價呀

M記一直都有請人
只係出手咁低冇人做

計及人手流失

又係加價嘅時候喇